D人online緊但唔覆你機就直接offline左 係咩意思

話睇唔到喎

利申 offline埋右

唔想理你

佢暗戀你

咁算啦
我都唔好理佢

覺得你煩 又唔想得失你 自己識做啦

唔想覆住

知道啦
馬上係佢面前消失

覆緊第二個
覆完off

覺得冇必要回你個msg

佢係咁樣同我講架

唉 算啦
佢仲話鍾意我
好hurt

食屎啦你 笑9我

抵你俾人綠

有時咁啱開一開wtsapp睇下
見到有人輸入中/咁啱收到msg都會即刻offline

你係咪認錯人...

咁多MSG點解要回你先?
睇完唔重要咪轉頭得閒先覆你囉
你邊位呀咁大枝野

仆街仔

如果係一般fd就算啦
男朋友喎

我9吹啫

閂咗wtsapp ， 都仲會有一陣顯示online緊
可能人地真係咁岩之前用緊 你send個陣就冇用緊

不過如果成日都係咁
你自己知咩事啦

算數 唔再諗啦

驚太快覆你你會諗多左

關左WhatsApp仲有大概幾分鐘會show在線上
其實真係冇乜大不了，可能係睇咗但唔得閒覆
好似我咁有時淨係得閒覆一句就關app
又唔會成日拎部電話出嚟睇 miss咗女朋友msg 真係唔出奇

我地用tg架